85 罷工好似差少少野

好似之前嘅罷工都有乜嘢罷工基金
去支援啲因為罷工而被炒魷的人
如果今日嘅罷工有罷工基金嘅支援
應該會多好多人參加